[光復香港，時代革命] 今日會落雨，記得帶遮呀

今日天氣預報
今日由連豬同你報天氣

中環遮打花園下午三點開始將會下大雨
請各位未出門口嘅朋友帶定把遮